（有圖）淫賤mk巴士公然扑野

扑你老母呀 仲睇野戰
你班撚樣訓撚醒未呀？
依家一地兩檢係香港境內執行支那法例呀
你地係咪真係咁撚鐘意做支那人呀？
你可以而家扮睇唔到選擇繼續做港豬
但係你記撚住呀 第時乜撚自由權利文化都無哂唔好怨呀

[red]全部都係你地咎由自取架 [red]

要返工，不了

咁又可以點阻止？

跟泛民出去唱海闊天空定係 fb like & share?

睇野戰同理定唔理一地兩檢有乜關係
廢物

咁你除左係到開post仲做左乜？

第日繼續返工返學，過返正常生活

具體小小講下點抗爭啦不如？
星期六日放假遊行定簽署去美國？

大罷工？唔好啦要搵食。

香港人係有撚用既，高鐵已經唔會起得成啦，笑撚死人咩。

睇撚緊點司法覆核又話你知呀？

唔理係建制定泛民定獨派 唔理係消極撚定憤青
你呢種思維係有嚴重既邏輯謬誤 枉為人！

你條廢物咪除左睇野戰乜撚都唔理囉

加油

係就快啦 香港人既未來靠你

又block一隻5毛

為左吵而吵有乜為 照你所講 你浪費左幾秒時間覆我 已經無哂時間部署香港獨立啦對不對？

唉真係痴撚線 搞到咁為乜 成個「你個野壞左阿！」個女人咁..

講撚到香港冇你份

佢咪其中一隻想做支那人既港豬囉

已block左樓主

我都好想知有咩可以做
依家根本肉隨砧板上

關我撚事咩

你班黃絲咁鍾意自由

你地咪去理囉

屌你老母 呢度係吹水台 而唔係時事台

你又上連登做乜撚呀